販民引新移民，笨土引南亞人

敵人嘅敵人就係朋友